屌晒你地老母!!!!! 冇人記得一年前既今日香港發生緊咩事???

唔記得邊有得笑

一年後
啲貨仲未用完